我真係屌你老母，今季狼隊贏幾隊狗隊

熱狗、獌狗、利狗

車狗唔計

阿狗呢